陳奕迅 - 今天等我來

聽別人故事
如何的春風得意 也是人故事
我要走他鄉一次 寫故事一次
或是真真的不易 都想試一試

去吧 前去吧
沿途雖風霜冰冷
去吧 前去吧 縱使風吹得多猛
仍然要去闖怎都不怕
告世間昂然地我復還

今天等我來
就讓我誠懇的心 把心聲傳來
大門若已開 若然是你在
願你聽到這個旅客原已歸來

今天等我來
就讓這游子的心寫出好題材
大門若隔開 分隔開
願我聲音跨障礙 令到相識不多的這主題變精彩

(和聲: 當年人 孤單成行 彷如塵 空中浮沉 我要真的決心)

去吧 回去吧
從前的小子不怕
去吧 回去吧
我要使家鄉驚歎 何時也要闖
闖出璀璨 告世間昂然地我復還

好慘呀~~！！